同以前嘅你，最想講一句咩說話？

無收入，唔會死得
但行錯路，後果就會好大

點解要出生？

清販毒？

唔好浪費時間拍拖

下半世請自己一個人過

2 、5、 8、 13、 16、 33 特別號碼41